(突發)時代廣場銀髮組

但呢條友靜雞雞狂影人相

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

走上前問候佢

見到神龍 我要許願

推 等佢俾人問候屋企人

過去問吓佢啦